六天工作人員取暖區

好凍

橙

會唔會落雨 唔想翻工整濕把遮

係凍左， 帶左遮

射咗波了 凍到仆街而家喺屋企開暖爐

七天工作點睇

想睡覺

六天
實質五天半
不過機場

究竟個人有幾低賤先會返六日
5.5已經夠低賤

六天 日本

垃圾

牙牛

認真如果冇我地六日子
你條友仔冇可能再咁牙斬斬

pakho

系

遲左起身 射波了

好凍，但我無射波

返Shift 受唔受傾